試當真其實就係將星爺個套搞笑方式放係youtube到

係咪得我一個咁覺得?

正經咁去講無厘頭野＋少少對白既下把位

攞堆垃圾同星爺比？

OK 幾好睇笑, 不過吸引唔到我JOIN 會員

打手